孝子機, 3000內, 求推介

Iphone

a70

a380

***a70

iPhone 摺機

老豆老母係黃，唔理budget iPhone 11 Pro Max
老豆老母係藍，叫佢用返固網，用乜鬼手機

同樣想買部比老豆 xr又差緊千

2千蚊 NOKIA 8.1 2千中3叔A70

孝子機一定小米
價格平 電量夠